上連登最憎見到咩icon?

字幕請自己腦補

手足

呢個真係乞人憎到爆

肥屍

應承我 我屌晒你地老母

死黑警又殺人

好撚噁心

隻豬明明好得意 比班人用到見到就憎

連狗好Q

😂😂😂
🤣🤣🤣
🤪🤪🤪
😍😍😍
🤩🤩🤩

手足 應承我 唔係condom 推上熱門 核彈 推 拉 我屌哂你地老母

-.-on9 son

兒登最憎唔係見咩icon

而係一堆五毛狗同分化撚

我屌哂你哋老母 係咪光復左香港 五大訴求達到左啦？
做咩成個熱門都係食玩膠同睇女post？
如果呢個post上唔到熱門 冇哂行動post 我正式宣布呢個運動真係玩完 連登已死
連我個淺藍老母都問啲暴徒係咪搞完事 外國戰線著哂火咁大粒核彈都冇人理既？
應承我 唔可以當手足係condom？
我哋揸住佢個春袋 呢粒核彈會令到中共好驚 手足就嚟贏 千祈唔可以中五毛分化撚嘅計 推走熱門行動Post 唔係我哋就嚟輸

最後
光復香港 時代革命 五大訴求 缺一不可 煲底見！

推上熱門 核彈 推

咩元素都有齊曬

班五毛係想玩到爛等大家冷感

來來去去都係果幾個人

最憎見到
一睇就知班友又精蟲上腦

sor仲爭打鼓

三唔識七應承我
一個打 個個都打
呢三隻字睇見真係

本身連登仔就唔係咩正常人

係嗰幾個icon啫
呢啲連豬都得意呀

好撚憎

block柒曬

一定係

熄咗房燈可以當flashlight 用

借黎做template先

同我推上熱門
死黑警
好嬲呀
手足

當成一個潮流咁玩 感覺唔撚真心

My eyes were like

xxx冇人講？

見到就憎

呢個真 係咪都賴落手足到

唔好再quote 個啦

冇紅色大字 fail

全部同我XXX
推我上去XXX

屌你真係當自己係皇帝全部人一定要聽你支笛咁

救命

同意

樓主小心呀
cc台啲好嬲好嬲手足好惡架

全部似曾相識

全部都有見過晒

五毛

好嬲

最鍾意哩個食花生

🥺🥺🥺

仲有哩個

中曬 最憎呢d

真係再見到就blk 7曬佢

啲字快到睇唔撚到

一定係呢個

本來d icon就冇乜野 係用既人搞到佢觀感差曬

呢個，好串

好嬲

依個都撚煩

勁似MK tommy每日fb啲post

唔係好明，你係想叫人唔好亂用呢個icon定係唔好亂認手足

明明好大段嘢
但睇落佢好順而且冇重複
應該真係睇到熟曬不過最近仲多咗PR公司

全部都係偽黃嘅對白

點解仲有人冇睇過既之前日日都見到

好嬲呀
跟住無事了

估呢個po會引到咁多五毛

用代表喊

.

應承我 唔好再掂股票

呢啲討厭程度同街邊sell填問卷做健身冇分別

真係

你打咁多隻豬 睇到我眼都花埋

腦魔都唔咸濕得

-0-0
五毛標籤人專用

所有非連登icon

就嚟輸

已經成為另一種意義嘅icon

大家已經當初呢個係試icon post

同感

最憎依個

無端端做咩要應承人

😦😦😦

好有熟悉感

「xxxx無人講」

呢隻公仔其實叫咩名? (真有問)
好可愛

呢個post成班PR公司打手連狗都唔del

你老母

屌你block鳩曬啲閃icon撚

拉

除左嬲仲可以點

精神污染

輸了

應承我！

呢篇文有5**水準

d濕鳩五毛乜撚新聞都加呢句，方死人唔知自己係支那賤種五毛咁

玩膠你就當認真真心膠到

死黑警殺人滅口 推上國際，核彈，我屌晒你地老母，我宣布，你係公關，blocked

邊個再quote邊個死全家呀

腦魔

連狗=pr 手足

一篇潮文嘅誕生

任何比人用到濫哂嘅icon

中哂
第一次講唔係問題, 一直重覆講, 講咩都煩

點解無人講？

係咪當手足係condom

餐廳餐牌用連豬嘅話都會唔想入去食

腦你老母補

一定係依個 夜晚睇閃到仆街

唔好亂用呢個icon

答案係!! 陳國邦 (李斯)

我本人鐘意

第一次見係應承我唔好原諒黑警

手足

應承我 比你老母我屌兩獲

見到隻死豬就嬲